香港命途

所謂民主，也只是放生眾多無能者的藉口。 只有強權，先可去除腐敗，讓社會浴火重新。

香港人經歴「後政改時代」後，再踏入「後傘運時期」後傘運時期將會有以下兩條路線

一，香港一切已無力回天，政治，經濟，社會等等...已經喺2014年過咗分水嶺，意味住香港將會一直走下坡。直到最壞情況連中共都懶理呢個野仔，搞到好似鳥拉圭，津巴布韋咁，變成一個死城。

二，香港人要首先解決社會問題，而中共既成為阻擋香港變法圖強嘅絆腳石，喺有必要脫離與其之關係，但香港確實冇獨立能力。因此需要考慮成為城邦（city state），而考慮到香港社會結構，制度等等，加入英聯邦喺上上計，而台灣，日本等亦有必要喺冇選擇之中與其建立邦國。然後建立自己民選政府，改善民生問題。到真喺有能力先再公投，比香港人再一個選擇。

所以喇喎，呢一刻的而且確喺做唔到啲乜嘢，但平時得閒留意下身邊一切，發覺好多嘢已經唔喺好似以前咁，有好多嘢已經返唔到轉頭，咁你就會知道香港人喺幾咁可笑。

你望下香港班未來

乜香港仲有未來 ？

唔喺冇可能，難囉

巴打你係咪教大？